你諗吓如果今日又有十幾萬人流水式由彩虹行去觀塘, 再行返去油塘散水, 塞爆九龍東

你諗吓如果今日又有十幾萬人流水式由彩虹行去觀塘, 再行返去油塘散水, 塞爆九龍東, 你唔駛去圍狗鐵狗屋都已經夠晒勁揪, 等班狗仔上晒裝焗吓桑拿先啦!

有道理，推！

係時候到九龍塘豪宅區漫步 終極攬炒！